Safari

有無人試過用Iphone safari 開左幾個網頁之後 成個Safari關左再重開個陣 無晒網頁 去左喜好項目到
平時係就算點關個Safari都好 你之前瀏覽緊既網頁都會繼續係到 唔會無左

成日都會
有先兆 就係睇個網頁嗰陣越黎越lag